角球投注記錄

700起機

推

支持

好想追多槍9.5

我等8.5

下場應該有😂

直接8c

仆街停哂角

11c

屌那星終於有 btw你唔記得轉ac？

樓主收錢 gun!!!

收得哂2注 嚇死我了

冇啊
改咗名

自己手多輸左200 13.5角球

900->1483

唔錯
夜晚繼續？

Lm gun

Ching星堡大角點睇

好似好抵買開9.5 客隊刷咁多 但驚主隊禁屌主隊就小角啊客隊刷唔到 難諗

應該揀一場角

新開post必旺 追番幾場先

係咪架

推推樂

新post lm

就開波

有即場喎

我諗即場都係到時買翻細

I mean12/13.5個陣

咁有信心 11 12c 完?

睇情況姐 希望未入波前擦多啲 你當六七隻 入咗波咪追番細 我覺得姐btw

0c

仆街冇角既

jump！

20分鐘0c

終於有1c

當交次學費

呢隊閪野下次唔掂

主隊唔攻既

半場4c收貨

有4

黎多d

半5全？

全5

半場5c收貨 但主隊始終贏緊 驚唔會點攻刷唔到
驚既可以補翻小小9.5細都得

-4

2-0
應該刷唔起

係 所以9.5高水要入翻細

訓得

聽日見

8c

客隊真係廢得濟

太弱了

太早3球 客隊又攻唔到

我入咗8.5
差一球

冇啦 完

三場全角細

8c ft

戒角了

好難戒到角

830個場主隊average 6-7隻 客隊3隻
開10.5 又係依啲差1-2個既場景
大家點睇 btw主隊攻應該都係角大

重新上路

針

美職等即場啦，好鍾意上半場唔刷開得2至3個下半場尾25分鐘先刷爆

真係6-3個了 關鍵2角

都ok既如果咁既比數 我即場就追細了

未訓醒，sor原來已經踢到70分鐘，支持樓主，我都入咗11.5b

吹走左絕殺角。。

我都入咗10.5b起身見球探11c以為收錢，屌你老母馬會計10c

好撚灰🤷🏽‍♂️

再接再厲

其實依場自己都捉得7788
但30分鐘差2隻真係冇有啲頹

哈馬比都係
差1隻

不過通常玩角都冇你玩到咁大咁癲

點解啲上盤咁撚易開架屌

ok啦都係幾百蚊

250國米細波
250國米大角10,5

角同路

又燈屌你

想知而家結餘幾多

等jump

借位

事前了

想跟你賺零用錢

有爐

Where

1-0緊

留底

細注先全中-,-

負緊

中架屌

只信角球超人

好有錢

仆街唔記得買 等陣買即場先

買左250 13.5角細。 1.84

頂住上半場 下半場就頂角架啦

半場9c +5